[A/I] Fate Grand Order[5] TM C91開檔確定

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-Download Link-
An：
iOS：

-靈基素材效率表-

-聖杯相關-

-職階相剋-

From:

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fate/Grand Order大股東-
釘宮_理惠

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美(高登id=457559)

0課16*****以上
慎入慎盲

radio station

英靈靚相介紹：
SABER：

SABER ALTER：

SABER LILY：

水著SABER：

HERO X：

我老婆：

兩儀姐姐

遠阪凜

更多在此：

名稱變色教學：
在名稱前加上HEX Color Code即可。
例：如名稱為FATE，想將其轉為紅色。
則只要在FATE前加上[6位英數Color Code]即可。
註：加上色碼後名稱最長只有4位(中或英)。
Color Code Table：

本區大腿展示：

有意請到高登 Master 登記簿(下方高登加密)尋找ID

[img]images/spacer.gif[/img][/img]

無櫻情報

聖誕活動用錯圖

種田...

阿福

快

年尾係京都 仆街 好撚冇緣

橙呀,今次型月開檔又去唔切

新活動都就嚟完

做咩周圍走

田中美海都係月廚

種田

信長

報警啦

信長屌你

信長痴撚左線啊

好噁心

。。。。變態佬

トナカイさん

好癡線

啱啱川澄用左下saber聲

發生咩事

由東北玩落去
諗住係京都過年嘛

事前特番

之前冬番表咪有FGO

講左保底先好嘛

你地有冇人做直播呀..我都想睇

改行程囉

感謝各位，fgo終止營運

動畫pv

抽隻小恩玩一個月

動畫CM
我要種田盾子啊

用番色彩做OP

動畫PV又好似唔係好崩

幾正wo

只要有錢 點都有個譜

所長又要死了

賺咁多 我期待再好d

之前見佢唔搵ufotable幾撚驚佢度縮

聽日開始七章

應該第三集死

同感

聽日就7章

咁撚快

不要說了

推佢老母

聽日開7章?

好難忍手唔爆果清
好驚比人劇透

第三集就死角色係咪會變神作

6章打左一半都唔知有冇

台主條仆街囉

說好的養生呢
Box都未打夠
好chur

咁赤曈一早上神檯啦

未出已經神作定

好似會半減ap?

第7關慢慢就得

yes
加每日送2果,慢慢爆啦

台主已經講左聽日會爆果推曬
FGO post人人自危

係人都知所長會死喎, 無左個種沖擊性

所長bbg

三話信長死, 換GD子上場就真神作喇

唔係一集sp咩

留名睇俾難度玩死

只要寫住fate就算係flash都會係神作

出BEAST打爆黑J

有令咒
無有怕

好危險, 聽日扑台煮sin

睇小台主個box

你唔記得台主有金時有奶光

好似話動畫斯哈卡會出場

黑saber第一次動畫出場係FGO

留名睇咩關都係"其實唔難"

之後借d二貼隊曬卡

留名睇第7章難度俾人屌到飛起跟住再大改

終於跌多張禮

紫色老太qidjjdkklkjhdhehhqhsuusjbrfka

跨年動畫

應該都要第5章 有排等

比FGO搶到過年個1個鐘黎播野

年末特番

我都嚇一嚇

威

我喎，點會

睇唔到直播

唔識日文要等熟肉
實俾人劇透晒

播完就特番情報，呢招絕

快D講17年GE情報啦

FNO
叫UNO啦不如

屌
但係我想睇紅白radwimps多d

某個人會上生放送...
FATE PROJECT大佬

會有某人露面

恩奇都要打埋第6章先有得抽？

不能說的人

某人會在動畫出現一幕, 不過無講係邊個

第一章劇情姐

女主

恩奇都
大家既聖晶石儲存量足夠嗎

唔洗，聽日維護開pool，一星期

已經66854人

唔知呢個post有幾多人大爆死又有幾多人出嚟曬

異世界的馬修(種田)

信長生日

蛋糕

油王信長生日

你應得既

1.蘑菇
2.武內社長
3.BOTH

個兩粒士多啤梨

無眼睇啊

屌 仲以為月姬

哇我屌

是gay的

屌你果兩粒士多啤梨

士多啤梨lin

gayyyyyyyyy

Nipples cake

變態發言啊

月廚數量就黎超100萬 ？

過左好耐啦唔係咩

應該唔止咁少

Excalibur

川澄

咖哩棒生果刀

淨係原Link已經989,486

變左劍剋弓

屌翻黎就係睇 Excalibur 切蛋糕

做fans做到佢咁都算幸福

信長開心到傻左咁

課長特權

屌 川澄係咁笑人

咩月廚link

信長本黎就係個超級月廚, 真係好幸福

川澄啊

咩PLAY

恥力max

信長今次爽到暈

真係好美滿
有自己動畫
有SABER同佢祝生日

痴線 佢一定好開心

開心到想喊

nico原lin過百萬鳥

一路講信長一路行埋去.

信長開心到想喊
做到佢咁真係夫復何求

信長: 我啊 這麼幸福真的可以嗎？

其實好幸福

佢頭先已經有d想喊比川澄笑

下年係咪要搵琥珀同佢講

我都好想咁幸福啊

屌....

聖人mode

好了 龍女請唱生日歌贈慶

入game㩒

Salary Is Power System

100萬

10萬都冇難度

CSOR

今次唔敢渣啊

佢隻手

COSR

縮手

屌
信長

Csor

痴線佬呀

痴線

報得警未

救命呀

好變態

收恥PLAY啊

笑死
痴漢信長

我都好想黑白丁一齊祝我生日快樂...

廚力放出 EX

梶田係到仲放

屌，最衰能登今日唔得閒

信長痴漢確定

報驚

先輩最低です

梶田

尾田叫補魔啊,..

補廚

公式有病

GAY味極濃啊

魔

好彩種田唔喺到，唔係幸福死

搞埋種田啊

不了

過左最高target兩倍

補底呢

SET100萬都得啦

SIMPLE IS BEST

佢set得低啫

寫數字，抽中果張幾多石就派幾多

set100萬就直接要佢送5星啦
雖然隻game都就執

信長有冇千里眼

100

又開掛

冇4倍

光頭

尾田遠程出千

全部寫晒100啦

又サンタム

心眼

梶田大頭

倍數卡唔通係20石乘卡倍數?

光頭卡

騙徒手法層出不窮

信長要心眼啊

心眼（真）

Trace on

真係100

信長爆發啊

100石?

我呢排都賺夠啦
我都想俾人賺下

5倍，20石

笑死

信長我偶像 我老公

不過反正都就執

應該20即

4x5定20x5

緊係4x5啦

4*5

課金大爆死

信長真係呢
次次生放有好多好多爆點啊

20石

你今晚早d訓

都係唔夠石十連

sleep is for the weak

唔係瞓緊點發夢

送100石 會唔會諗多左

EXPLOSION!第一次上FGO生放送就要對咁爆既信長

川澄最後仲要補多句

第7 章有衛宮凜

又黎型月宣傳部長時間

敵人有凜櫻魔王R姐，唔知仲有乜爆野收起左

之後D情報要等12/31 LU

5星士郎

好快就會跟月廚同化 molamola

台主將即時劇透

說好的極惡pickup

下次就要轉番做種田架喇

保底呀保底

女神凜仲唔惡咩

想問個動畫係季番定係一集過？

村正，點睇都係味方
我等睇士郎一個挑晒凜櫻

pick up就係小恩?

等睇和風版UBW

70652個人咁左制

梶田最尾都要亂入

其他5*應該會變最終決戰ge特效

錯了 到時係神父出場

土狼咩年代都係打鐵佬

依次特別講明係「七章前既生放送」
小恩POOL好似係聽日開始一星期
自己參透下

有乜理由士郎可能5星但係紅A得4星

兩條PV幾時會UP

無諗過玩咁耐

基友...

第7章岩岩咪貼左

凜我本身都麻麻地
加上遠XX搞到我對佢既印象又差左

金閃閃係fd定敵人

又有R姐莉莉，唯有聽日抽爆佢

叫你雜種既雜種fd

後面果句先係重點

5星單體間尺

把握時間繼續刷

PV重點

等NICO幫你整埋定格啦

已經唔想刷
刷9個pool都冇禮裝

計上佢身果個都係
等睇士郎為主村正為副，打果陣一路嘗試叫醒凜櫻

隻r姐lily好正咁

ネコタワワ@3日目シ42b ‏@nekotawawa 18秒19 秒前
面白かった～
年末いろいろ忙しくなるな

第二句

有梅林

三女神聯盟計唔計魔王R姐

齊競猜恩奇都有冇好死
聽日台主會公布答案

信長真係又癲又喪
由個蛋糕出黎之後更加痴

似自己人

冇

J住先

信長5個鐘前ge發言
邊到嚴肅啊

味方: 金閃 小恩 牛肉 弁慶 R姐LILY 梅林

由第一秒開始已經無嚴肅過

點解你地咁鍾意恩奇都

所羅門/原初大惡

最後個幕，有少少似巨大化殺生院

72柱魔神都要齊

凜打盾子
魔王R姐打R姐LILY
咩自己人

靚

31號仲有次生放？

好似中性

動畫PV有高清版

你咪齋up唔link啦

無性

無性別

PASS

小恩係一舊泥膠

搓條撚出黎都咪話唔驚

救台煮老母

有動畫pv嗎

ALL IN抽小恩子
三十抽以小搏大

真係有點小

正評俾黑名單

PV中間踢開牛若丸同弁慶果個會唔會係FSF個真RIDER

認真大家覺得fgo仲玩到幾耐
有fd岩岩先落坑

UPDATE二

抽完小恩之後, 我要極惡pick up

挨多兩年至少
只要有新劇本

72魔神柱

UPDATE左

兩年內

2個家姐見到lily一定出晒水

21號

9月開始係咁出幻齒有咩居心

寶具名真係變左XXX OF 美杜莎

見到金閃唔想抽 睇定啲先

張8婆好撚癲，自帶200%CHARGE

Lily4*
本體3*
慘

之後極惡

C媽

新POST留名

蘿莉的抱擁

又新料
我屌你老母

極惡果個我怕吹太大最後不外如是

又要打多幾樣

好似解包
魁札爾科亞特爾

即羽蛇神，奧梅克、瑪雅、阿茲特克等中美洲文明的神祇，有學者推測可能是隨歷史而神化的神官王
在各個文明中的名稱不同，魁札爾科亞特爾是阿茲特克人的稱呼，瑪雅則是稱作庫庫爾坎，在中文都統一成羽蛇神
另外，廣江老師的第一部商業作品《翡翠峽奇譚》的女主角便是庫庫爾坎

唔夠肝用

3樣
鹽川我屌你老母

好似解包

魁札爾科亞特爾

即羽蛇神，奧梅克、瑪雅、阿茲特克等中美洲文明的神祇，有學者推測可能是隨歷史而神化的神官王

在各個文明中的名稱不同，魁札爾科亞特爾是阿茲特克人的稱呼，瑪雅則是稱作庫庫爾坎，在中文都統一成羽蛇神

另外，廣江老師的第一部商業作品《翡翠峽奇譚》的女主角便是庫庫爾坎

咁齊3女神啦

呢隻邊位

個名好難讀

廉價手遊樣 3星啦

CCC隻殺生院

殺生院都唔識 番去補習啦

提醒大家youtube右下角設定有得較0.25速度

無玩CCC THANKS BRO

生放送時睇唔到R蘿望住咩
櫻

無玩CCC

極惡pick up會唔會就係pv最尾梅杜莎同梅林打個隻野？

魔王R姐唔應該算女神喎

恩奇都寶具冇特攻

岩岩GOOGLE左 好撚正

TM世界性經驗最豐富嘅女人

With me

又有新素材防止痴線佬即時靈4+30

幻想係好事
但唔好泥足深陷

凜提早出叫做可以避過一劫

對痴線佬黎講咪拖得幾日
難為一眾非痴線玩家

同你自己講

隻凜有d賣大包
30技唔算難

終章討伐戰實送好多

[鳩估]
黑幕將R姐「反轉」(月姬嗰隻)成魔王R姐抺殺人類,R蘿就係最後一刻分離出黎阻止自己嘅良心
[鳩估]

依樣真係仆街

張殺生院
令我既上將阿拉什戰力又提升左幾個層次

50%咋wo

隻原初產毛用雞毛咪得囉糞營運

on撚9四星點抽

又第七章又極惡

寶具加200% charge

無喇無喇 亞瑟無喇

呆毛仲未出強化任
強化完就會屌打一切

反正你都會中

Lv1 600
800
900
950
Lv5 1000

600加到900

抽30 石算

0
100
200
300
400

屌睇錯
0>>200

R蘿:我不是便宜的女人!

佢食懵左

加OC炸喎

睇埋下面先

阿拉什oc 直接加寶具攻

加oc其實都勁啦
妖后用

主要係。。就算加倍率。。600%+200% 何來900呢
200% oc 誤解做威力倍率 再誤解成跳兩級
賣萌也要有個限度啊喂

係睇都睇寶解後啦
寶5 1200%,OC300% 400%

所以叫睇埋下面
寫左睇錯

金閃用 電腦大爆炸
小莫用 亞瑟大爆炸
阿拉什用 自己大爆炸

任務...完成...

見到 但落井一定要下石

R姐 LILY又槍 刷咗80BOX都得番30粒槍紅石 又要再肝

阿拉什：

唔好打中地球啊

最近出好多槍兵

終於有小恩，好開心

不能正視啊

你個名

等你抽比我用

原來有下半

好好j

白色底底

17.3K襪 0禮裝 )

黑肉

好撚痴線

仲有格甩底

無啦啦更新

完啦

屌 原來仲有13個鐘

gay post

特別關

更新送禮裝

唔m住了

種畫風怪怪的

有你人打過左50箱

其實崩崩地張圖

抽埋就過

銀時巴百鳩幾箱

阿童木

恩仔
正呀

PAKO真係呢 你咁畫阿周娜GE圖

R姐好似J德咁分裂

lily呢面為左打嬴怪物化嘅自己, 借用左殺自己嘅帕修斯形象, 所以係拎鐮刀

利申 鳩估

星數已經贏左

貞德分裂什麼呢。。

不如揾人加返 黑貞 貞德 既關係係第一頁 一個星期講足七日

個pool洗唔洗開到21號

沖田呀呀呀呀

嗚呀prpr
做咩e排係咁出loli角

唔止鐮刀 連裝束都係帕修斯果件

想問酒桃* 20係咩黎, 唔覺有咁既道具

酒桃=石

升好左3姊妹 等接lily

推得太快追唔切

仲有 lancer

課就啱，唔洗追post

課係基本動作
追post 係為左睇下要課幾多

駁唔到

老老豆豆真係冇咩好追

呢張唔錯

108箱now 等活動完用ios自動抽箱返工慢慢抽

自動抽箱

抽50抽就收手

用輔助功能重覆click一個位

突爆第2張黑丁

an機有冇?

已戒課

未用過 an機唔係有按鍵精靈咩

lm
黑貞尼祿世界第一

新手岩岩入坑 想問下咩叫寶五 同寶具又點升架

突然多左好多lancer女女

明明以前4星lancer女都係得某個ipad

師傳呢

寶五咪寶具lv5
抽到同一隻英就可以去寶具強化度升寶具lv

佢講緊"4星""槍"喎

咁我弓凛首抽 係咪應該趁佢仲有活動抽爆佢

打得丁多差唔多

哼

Good luck

淨係睇到第一句

終於有第3隻30技5星

笑完好番去繼續刷box la
咁好刷唔刷遲d又後悔

咁夜都刷

錯過左呢次又唔知幾時先有技能石刷

活動就完都未出禮裝

sem尾太忙無咩時間而家先30箱

傲嬌姐

唔使返工咩

瞓唔著

12箱揮手
話時話web版quote野會係咁加分行

唔怪得之最近睇post感覺越碌越長
Btw saika大認真介課
定唔再追寶5only

saber絆9
最後直路36萬絆

絆八龍娘
好期待絆10
Btw係唔係話遲啲絆高會有咩額外加成？

求詳細

原來絆9去絆10 36萬
咁我saber仲差40萬

第一隻30 好滾動 南丁真係陪左我好耐

第一次見人練南丁

南丁唔好咩

紅魔放
很想要

iOS唔jailbreak有咩app做到

老婆同我say hi.jpg

屌，揀撚錯隊入40AP

D人砌隊J傷害值成日落

佢隻耳仔好似畫得低左d，已經去到下巴附近

可以讓抽箱子輕鬆一點的方法（iOS限定）

終於齊左我隊loli戰隊

不安

已盲

眼訓 不刷了

等我聯絡相熟嘅FBI探員幫佢跑數

啱啱砌一砌，原來我都夠一隊金卡loli了
不過無5*

第一個拉左你先

good taste

一齊啦

唉屌唔刷喇
瞓覺!

18849

所以我自己手動del左D分行佢

邊個信罪哥介課

40箱收工
QP一下子就冇哂,得番1千萬都冇

第七章係csor同鐵拳聖女嘅世界

敵人全撚部都係神

好彩你提一提, 頭先仲諗緊升咩技好

如果Extra大公出第5隻我就30技佢

我有隻泳裝聖女

有csor

今次忍左手無再課，仲有50石未抽晒留返下次

qp 難民

泳裝聖女30技Down
今次活動D料好啱升佢

16箱都係冇

25箱
頂唔順收手了

25箱咁少就頂唔順

16箱無裝我都頂唔順收手

可能第17箱就有呢

抽30石，其餘留返決戰先抽

掉左二百抽乜柒都冇 不課了

真係17箱出左

一大早就見到loli戰隊 盲死+搵人召喚fbi唔該

被營運滅聲

返到office係時候最後沖廁

伊莉雅都唔30佢

18k襪 0禮裝 唔想刷了

想問白銀卷點拎

第5箱抽到

仲唔快啲多謝我

我真係多謝你呀！

突唔滿張禮就好似冇join過活動咁

佢23技真係升唔落手

想問隻アタランテ勁唔勁？
抽凛個陣比佢gank左兩次

勁既

唔30都講愛 笑jer

3技比直感還要廢
同埋咁多次活動都冇廁紙點升

寶具打星能力高
NP效率災難級
把聲字宙級

23技我覺得有用，我都升晒佢
更何況有愛，你唔覺10/4/5咁樣好似差咁d野唔完整咩

下次活動有廁紙同人造人bb先再升啦
free quest 個機率太低

跟本唔夠廁紙

個個c職鬥燒廁紙

今次活動好好，我有二隻五星人都三技十了

恭喜完場前達陣

好刷但太短
俾足兩個禮拜都好嘛,關又遲開

有3隻c職因為冇廁紙用卡靈基中

齒車都唔夠

真愛講咩強度
只要有龍牙
直感我都10比你睇

30箱

爆左成50果

我淨係今期都用左120粒 不了

冇雀毛

3個AC夾埋40箱已經想嘔

洗唔洗呀

真係好抵刷
不過刷到好悶

玩驚定比驚玩

爆石刷

仲有幾百粒金果

3招槍呆+小莫3技已經132啦 根本唔多

真愛？

最後沖刺

差至少200粒龍牙

佢太m炸 咩都30曬

今では痛みさえ愛おしい

話說小黑貞個回血量上升無得比自己用真係on9仲要疊寶具

最後一關隻狂手幾好跌
前3隻有種有鎖有毛
反而3隻英跌垃圾金棋

想問朱古力蛋糕第幾個箱開始冇

一直存在

個個都有

rin 是咪唔會入pool

我諗過左七章同最終戰有機會既

今朝起身望住期間限定幾隻字諗左陣
再諗一諗尋日先Full pay 左部電腦
考慮左幾秒 我微笑住搖一搖頭:「抽了。」

唔係中左?

追寶5

AOE唔寶2真係唔得 無左同時秒/削血既優勢

最後衝刺期好似無哂人咁

其實係咪得好少鯖配合到佢?
南丁 C狐 C Lily?
都有少少難用 用左個補血又食唔到小黑貞個加攻

配伊老母應該最好

射錯隔離隻大公

冇野升了 又冇乜結晶

有結晶我都鳩升下 冇結晶想點

得番6粒
仲要留3粒比黑貞 點解你地咁多晶10技

刷埋金種火留比學妹就收工

我都想知點解銀時可以咁多結晶 我得31招10技已經見底

成兜金肥係倉

賣5星 5隻4星就有粒

希望衝到上125rank 差少少

四星算啦
btw覺得大公個樣好似痴漢

賣4 *

Rin

是鬼但testing

都係一期換一粒咋嘛

係 銀時好似無限咁 我就咁數佢都十幾廿隻30

活下去

最後幾個鐘跌2張係咩玩法

試過入左VIPSER 3場連續出

屌呀 原來有隻分身差白銀未打
好在Check一Check

打襪點chur法都唔夠你地玩幾個分身仲要衝活動既人chur

臨尾黎跑狗 屌你囉

打埋依場 岩岩好萬2襪收工

恩奇都好似轉左畫伯配

係佢配

Load乜柒呀

一入去即刻開令咒用茨木秒天草 哋屎啦! 天草四郎!

係時候標走D襪

埋單突滿3張 岩岩好每10箱就跌一張

40箱 5張

完滿結束

星期三個超長會議取消係一大德政

諗住維護前衝返幾個box
原來已經完左

打左廿個box渣

total抽得 14+8.245箱

完場都係打唔到

張禮咁鬼勁

第二波煉獄 master們準備好了嗎？

差一張先突到第2張

哇活動完前九個字登出
個個最尾開底力
有幾多個最後一刻都刷唔到禮裝同換唔到小黑貞

埋單13600襪+已抽36pool
打到五張禮

打左3萬2襪再加抽左10個box
埋單50個
計返條數都係得3億幾

最後26箱,㩒左1箱
開始㩒㩒地獄

CLS

巴哈仔將d襪直接換左qp好撚慘

17箱0禮裝

台仔不意外

淨係打左11箱 有冇人再少d

痴撚線做乜撚野

忙成咁

多謝哂

係咪打完第七章再抽會好D

當我以為銀時巴已經係痴撚線果陣
500箱囝個架仔仲痴線

咁多金肥點處理

賣?

快D維修啦 想抽野

快啲延誤

抽完都冇料升咖啦

抽還抽升還升

抽新野咪得

642箱

得41箱

第一隻30既英 好滾動

I am the bone of my socks

EXTELLA同第二隻驚合作
嫁王唱歌

準備好第七章射晒落海之後放置play

Wool is my body and needle is my blood

禮裝畢唔到業

已聾

丹下櫻

好鍾意佢把聲

小恩乜咁低攻既

垃圾黎
留返俾我就得

即係D技多數痴孖根

小恩係男定囡

黑貞黑狗

隻隻都係 唔知係咪lancer補正

凱撒之歌

師傅最強

小恩就係小恩

又立flag

底倍1.05所以D槍全部都低傷 (好似係

性別就係小恩

槍真係好慘

底倍0.9又唔見俾返高d攻

槍除左迦爾那全部低攻... np率都好差...

中二王
Btw我對藍呆好失望

有埋陣地自成np率都悲劇

都就執粒仲出新靈基素材做乜

槍呆np率高到痴左線咁wo

用過得Extra大公叫高np率!

三招技齊哂加攻魔放特攻先有可能超越師傅

低np率呢樣野我每場都體驗緊

XX的弱智

佢要對神性先有得stun 又未寶解

睇綜合有驚喜

但未出都肯定np率屌打csor

如果得一張藍卡 np率識飛都冇用啦

槍呆q卡都高到仆街

可能無咩人用唔知

的確可以自己一個連發2次寶具

csor係得寶具勁
其他都麻麻，仲有魔境的弱智

去左旅行 完全無時間打⋯

維護了 跑狗お願いします

神殺同自選綠魔放比你講到唔值錢咁

哇!!!!!!!!!!!唔記得消體呀!!!!!!!!!!!!!!!!

神殺都算
自選綠放其實幾勁

哇!!!!!!!!!!!高登又熄燈呀!!!!!!!!!!!!!!!!執柒左佢啦!!!!!!!!!!!!

神殺黎緊第7章咪有用

希望9點開ser跑狗跑到維修派石咁就可以瞓醒先開始衝

冇時間打都25箱 我先20

神殺好顛 100% 加埋佢綠寶具仲要解放埋真係大力到痴線

前提係要儲到
成日全隊爆np爭佢
如果強化任將弱智改做加np就好

csor最正係卡面，根本唔需要討論勁唔勁

魔境當5rd一次迴避都唔係差 最大問題係佢個np姐

用回避加np

你用咩卡拎NP先
Csor係用B卡拎NP架喎
利申無csor半9up

用完槍呆用返紫色...
完全唔識用

依家咁多加50np裝
再加隻孔明就已經開到寶具

用令咒回np囉

如果csor np率高依家應該長企頭幾位

csor ABBEX 無overkill拎到2字頭中段NP,好似係

冇咁少
33左右
overkill就上4字頭

今次等人開荒 抽完野就撚下新電腦

唔好咁啦...

希望延長維穩

春啊

定27
我都唔記得

應該有3字 我記得佢B都拎到10左右

冇c sor冇得試

不過佢果兩張Q卡真係好垃圾 np又冇星星又冇

最有用嘅地方就係用黎痛毆閃閃

用黎比你NQQEX咁大大力炸落去
其實係因為比多張A定B你都太勁所以先比張Q

你永遠唔怕成功

求維護delay

開技打金閃
一招寶具都50幾萬

最好等到今晚

咁金時，Jack果D呢

Up埋金閃閃嘛

L狐呀on9

好悶呀，仲有四千幾襪未抽

『FF15』のアプデ予定がヤベェ！重要キャラのプレイアブル化、13章の変更、ストーリーにイベント追加！！！

根本只係將d做好之後斬走想拎去賣嘅content死狗咁比返我地

好彩我整係玩到第2章
可以繼續享受隻game

第3 章。。。

已經唔想玩

25箱

不斷做支線
冇時間入正題

頭先買左

點解王子會變左呀叔

遊戲性ok 既...

Me 睇故事>>>>> 遊戲性

我打算係佢補飛加返d劇情之前淨係打支線/打返extella

故事ok就得
雖然比個fd口快透左小小

BTW 我明你個咩意思

之後追加劇情 再Reboot再死 再Reboot Loop到全部人都唔死

me 講緊遊戲性，唔係故事

故事垃圾

上集遊戲性垃圾 故事唔算太垃圾

今集我覺得全部都係垃圾

玩唔到兩個ac, 要收既pm 我啦....

分身都咁勁

五星仲多過我啲金卡

成為偶像吧

話說是但叫高橋畫過張取代而家個張好嘛 由佢自由發揮咪算

沖田啊 嗚啊

呢D先係歐皇我呢D算數把啦

嗚呀好閃呀

嘩一入嚟就失明

長xxx 0 課 寶4呆毛

你已經多過我就咪出聲

呢樣係真既 靠高hit拎 不過都係孔明叉np啦好嗎
利申師匠寶2

邊有...

寶二叉得快d?

我個分身都係呢到r返黎
得隻寶3式
之後自已抽既得賓周那同C狐
數埋都係5隻

離地

唔會
利申寶3

分身都咁，我覺得自己是零

如果寶具有影響叉速度 我諗唔會再有人討論np收集率

分身都咁歐

如果寶具有影響叉速度 呢隻驚就真係離地

咁你利申寶二做咩

87分

87分[/quote]
寶0

就快講句野都要利申5星數

入住一張先

小薯無發言權

鐵拳聖女係雞
利申 寶3

改名改到唔認得，邊位

罪哥次次都要利申寶五

同你利申自已無一樣姐

做乜今日完活動要遲兩粒鐘先維護

次次都利申寶0我自豪

5pack

罪哥呢d級數寶一先利申啦

可歌可泣

我決定如抽到恩恩一定係到曬

祝福

唔好立flag丫

唔想要

9點個個抽新pool果陣
我就去抽box

我去推主線

You are not alone

發覺小恩招寶具係先減防後傷害

DIU

咁就差好遠了

Oc1減到40%防以上就fapfapfap 了

張新5星禮裝

Ios no update?

是鬼但啦

9點先開喎

聽日生日
留五符聽朝玩

生日抽卡冇次有運

希望可以快過台主台主台主

六章が一本の重いストーリーだったのに対し、
七章は王道ＲＰＧらしい展開となりました。クエスト、クエスト、またクエスト。
とにかく色々詰め込みましたので、最終章の一歩前、最後の「旅」をお楽しみください。

你無得同台主鬥 台主鬥台主鬥

生出黎呢個世界做人
應該係好黑仔個日

心情好去買雪糕火鍋 而家買野都用課1pack做單位去衡量
買一set先半單覺得好平 但調轉諗唔買雪糕火鍋又可以課多半pack
自從課金後個人無咁大洗 但每個月都唔係儲到多錢 真是令人費解

我見an有新apk

兩年前玩pad果陣
個fd已經同我用pack呢個單位

大洗係咪exclude左課金

慳返儲起佢
有咩唔開心都可以用個筆錢去下旅行

安坐家中推主線
雙av加孔，見d麻煩boss之前應該可以鳩推

不得入驚唔知做乜9好

收到風台主極速推完第7章之後會劇透哂呢到既人

去旅行叫雞
中出即飛

上次唔開心去左土耳其 一走就大爆炸 可惜

禾死都會用盾子放頭
之後可能用紅A加凜

仲有人理鐵球條弱智西 次撚次都係度哂卡 你老母臭系死全家啦

我都好想哂

好重怨氣

因為你D錢變晒英靈

咁你用咩變英靈

用你嘅怨氣

屌佢老母依條撚樣次撚次都幾抽中又係度哂

我幾時有怨氣

佢講你又信，唔怪得你地信我咁多

究竟一陣抽唔抽好 個個pool都抽真係想唔破產都唔得 但恩奇又幾正

我真係未撚見過你哂卡 所以我唔撚信佢地9up

想抽咪抽囉屌你老母 抽唔抽都要人幫你決定 洗唔洗幫你屌埋條女呀

除左上次泳裝小莫你激尻我 我屌你你成條血脈之外我都無乜野呀

屌到比你屌 又有乜所謂姐

扶清又發功

無fgo打容易令人脾氣暴躁

點解ios 未有得更新

病病地好撚興

周瑜

不過周瑜靚仔

9up下者
唔洗咁燥掛

三氣扶他

上次apple未批搞到唔開得server

仲有半個鐘就夠鐘

仲未有更新, 仲唔delay硬

準備運動

最好拖到聽朝9點
少班社畜

鐵球巴既腳評

社畜返工先有時間玩

運営中止のお知らせ

係就快啦 唔好為害人間

睇黎垃圾app store又累事

唔知我係佢執之前能唔能夠抽到一張寶石翁呢

唔知我可唔可以抽中張5星呢

好強既氣

好想快d睇到Medusa lancer既圖
prprpr

恩奇都呢d唔男唔女完全無興趣

未定

派石

我就返工先煲得勁既！

延

春

營運結束

呢句真

正,可以訓教

如揾下半身係野獸就正

正
執笠

晴天最近好似特別high tension

agger，今次淨係對隻幼女lancer有興趣

躁底

好悶啊屌

Exactly

最好延到聽日加碼送多30石

30石你就滿足了嗎?少年!

一個鐘一石一果，apple拖多佢兩日

唔係呀 我平時都係咁 有d大上大落姐
加上用左呢個app留言多左先有呢個錯覺

得未呀隻gamee

垃圾驚快d執啦

關隻game咩事 on9 apple

仲諗住戴定黑超
睇黎可以遲啲

仲未有得更新

慢慢 仲整緊部電腦

Yeah

恩奇都係可男可女

重未入得

apple 好波

慢慢黎唔急玩

曲線派石

唔拖返十個鐘邊對得住大家

apple唔批 代表乜

慢慢，打住機等

一星時臣見又延長
無聊到去玩強国FGO

首尾呼應

蘋果垃撚圾

要不是I DOG
你地邊度仲有果+石

冇蘋果你邊度有石呀

過唔到fbi

要靠維護黎收石 weak

好死唔死主線先黎死，寧願準時開ser唔要呢d石呀屌

唔係咁我邊有石

最緊要派果

派返五十粒果

太多蘿莉

賣哂佢囉

有得更新

有金卡唔keep咁傻豬?

iOS 1.17.0

更新完咪又係未入得驚

凜對腳真係好正
飄香盪漾既長腿，每隻腳趾如同佢既寶石一樣閃閃發亮
可以由下而上單頭腳咁奶上去
因為浮既關係，又可以直接叫佢用對腳夾住你既頭
一邊可以玩高踭鞋極S調教 配埋黑長襪感覺高高在上不可一世
一邊可以玩鬆軟白滑M感覺 不停含吹奶啜彈手可破夫復可求
加埋對金色腳環做一點綴，美不勝收

腳 沖田>傑克>>>>>>all

C Sor >>>>>>>>>>>>>>>>>all

唔該 聽日先好開ser

It狗返屋企啦 唔好再開ot 我要金果

原本冇乜玩fate 突然見到fd玩fgo開沖田靈4張圖 即時驚為天人狗衝玩留

屌你幾時出留沖田比人抽啊

打錯 出留>出番

2d gay 咁講野
我一陣就透到你仆街

台主近了
2d gay應當悔改

有冇人一陣直播抽恩奇都

又準備爆POST

唔識直播

jack真係賣屎忽多過腳
沖田就賣露趾襪
但計動作比唔上凜
靈4圖另計

23:45 (22:45 香港

1045開ser

買吧啦

天真

對凜真係冇乜興趣

利申 玩緊首抽凜既ac

1045

大家努力衝ser,死多一個鐘都好

唔想玩咁多ac

跑狗

無限の跑狗

11:45開波

送得7粒石

block 定ham jai 先

潛定水先

7 mins left

台主中左

中雀屎？

抽卡後話 開左主線先再講

劇透不甘後人

1分鐘

好想睇人抽

抽埋先訓

執雞執雞

開ser

ARLALALALALALALALALALA

唔記得更新apps

中左

(SUB - 奶罩大法好)

我都冇講中咩

我又中左

中風

打爆7章多4隻英抽

淨係中左閃閃同3家姐

中條撚

本身都唔想抽，見你地講又想抽下

分身60石諗住幫大家推pool
中左R姐

嘩

抽張殺生院都唔錯

準備玩得快過台主 防止劇透

你永遠唔會成功

分身推親pool 都出事, 我一唔見左個分身d 運即時好返

求劇透

你跟得上佢SPEED麼

金閃:
1技全體打星UP(大)
2技領導力A+
3技新藍魔放

屌你呀，準備入GAME無端端重新開機

黠解會中左第二隻大公

唔算好勁